915 有途人比人打到爆釭 係fake news 點？求真相

死link